死猁狗個新包皮得個樣似？

係

屌佢老母，還返個社區盾比我

比多左佢

早幾日唔知邊個讚佢有料到